其實點解當年Vine 會收皮？

有 Twitter 加持唔係應該有得發圍？

之後竟然比抖陰抄橋成功左？

因為6秒太短

Tiktok冇limit仲有大量功能，所以轉曬會